## Задание (Java):

Написать функцию которая на вход принимает List <<String>String> и выводит в консоль элементы и количество повторений без учета регистра, отсортированные в лексикографическом порядке. Элементы должны быть выведены с большой буквы(первая большая, остальные маленькие) для символов латинского алфавита

#### input:
{"Bob", "Alice", "Joe", "bob", "alice", "dEN"}
#### output:
Alice : 2  
Bob : 2  
Den : 1  
Joe : 1   

Также, покрыть тестами свой код.
